喂兒登仔 我係林鄭 多謝你哋今晚玩鳩自己人

你哋班傻西 我支私兵有自己電台㗎
你哋唔係覺得兒登廿幾萬會員 一條針都冇下嘛
我哋開兩個監控鏡頭出嚟 成個金鐘睇曬啦
啊肥仔聰同我講 個post出咗五分鐘佢哋就知係流料啦

你哋班傻仔呃咗啲自己友同埋啲記者出嚟
我代表警察多謝你哋添啊

估唔到幾個戇鳩仔就可以分化曬你哋自己人
仲有幾千正評幾千回覆
簡簡單單就消耗曬啲士氣同信任
如果下次你哋話要人冇人出 就抵鳩你哋死啦

笑就笑完 你班傻仔準備聽我聽日開記招9up啦

我冇嘢講

因為淨係笑都有排笑

你哋班傻鳩駁唔駁到呀

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

好撚灰

第一次見人撚狗撚到淨係撚到自己人
我驚我今晚笑到瞓唔著覺 聽日開記者會遲到

走啦 咪睇 出翻去推po

推正經post 其他post 由佢沈

咪L再鬧啦，首頁熱門無晒重要Post 啦

我老婆無上過兩登， 直係分唔到曲直， 而家咁多新會員，唔好玩野住。 新會員記住乜消息都fact check左先， 呢度好多鬼㗎其實

唔好話普通人 記者都畀佢哋呃埋
蘋果同共狗01有車出咗海富

唔燃係掛

我都多撚謝哂你地兒登仔
今次真心戇撚鳩
等我仲問朋友發生咩事

推

首先聽日屯門屯門屯門九點九點九點要人
記住聽日9點屯門區議會

簡單整理左本週日程，
如需要隨便廣傳🙌🏻

7.10 星期三。麥小姐公眾追思會🙏🏻
時間：7pm
地點：中環愛丁堡廣場
注意：勿帶鮮花致意，現場有memo可以寫下心聲，會有祈禱會，亦有關懷小組社工到場可以傾心事

7.11 星期四。梁凌杰公眾告別禮🙏🏻
時間：下午二時到十時
地點：香港殯儀館外的渣華道遊樂場設立公眾弔唁區
注意：靈堂不設公眾弔唁，親友追思儀式及大殮亦不設公眾參與
詳情：Telegram 頻道 @leung711

7.13 星期六。光復上水🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️
時間：3:30pm
地點：路線容後發報
注意：FB專頁「水貨客關注組」強調，屬市民自發活動，只是他們出面申請不反對通知書，暫未獲得通知書

7.13 星期六。全民撳錢中銀送中💸
時間：早上開始
地點：前一晚在tg公佈
注意：如admin被消失，可於附近中銀分行自行提款
TG
Channel:
公海:

7.14 星期日。沙田遊行🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️
時間：1530 起步
路線：待定
注意：由素人發起，FB專頁「沙田一隅」出面申請不反對通知書，詳情留意🔗 |